究竟有廿分都揀中大工程係咩心態

關你咩事

唔想讀書

20入到？

仆街當年我就係16分入撚左cc讀hd

source?

Cc仲好啦

20分舊年都已經入到啦
今年少人啲更加易入啦
你唔係唔知呢科野三大最低分呀嘛？
嶺大分數，三大名氣

吹撚到

校長推薦都係開43444 offer

咁要校長推薦有乜撚用